2019倚天屠龍記 (42）TVB 星期一至五 8:30pm 無忌重遇芷若妹妹

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

蛛黨留名

其實邊個1001未邊個開囉 好亂

迷若報到

今晚應該又推得好快

至少爆一個

今晚

唔係即討唔洗咁急

因為之前1001嗰啲唔開

光明頂前芷若

下下都開完post
得頭幾頁入黎 中間30幾頁唔見咗人

1001先開太遲了
有空白期

敏黨報到

所以我都覺得早一兩頁開定好啲

敏黨報到
我敏最高

yukee bb

有冇人睇完魯如花好心up
點解文初咁冇腦 永遠都冇諗過後果 諗如花嘅感受
唔知結局後嘅如花幸唔幸福

教主黨Lm!!

教主~拍拍拍!!!教主~拍拍拍!!!

你改做偽敏黨毒毅進

我留意咗幾個post了

屌有冇逍黨
楊逍真係屌打成套劇嘅男角色
不服來辯

不服

我係真敏黨
名係代表唔到我愛鈺琪嘅心

無劇睇都推爆一個post
我敏萬歲

楊逍個精髓係啲鬚到
冇鬚就變到好普通

無得你唔服

依度得迷敏同淫敏，諗清楚揀條隊排

你收返埋你個張狗先

三豐黨蒲頭

虐畜

文初呢個角色真係唔討喜
傷害如花最多係佢，最冇用又係佢
可憐我如花

改名係用行動表示對敏敏既忠誠

狗狗係人類嘅好朋友

阿伯都j

週芷若眼見大禍臨頭，不料竟會有人突然出手相救。她讓張無忌摟在胸前，碰到他寬廣堅實的胸膛，又聞到一股濃烈的男子氣息，當曰在光明頂上給他抱在懷裡奔行的微妙感覺，又即回到心中，不由得又驚又喜，一剎那間身子軟軟地幾欲暈去。原來張無忌以九陽神功和鹿杖客的玄冥神掌相抗，全身真氣鼓盪而出，身暖有若熔爐，何況這男子又是她日夜思念的夢中之伴、意中之人？心中只覺無比歡喜，四周敵人如在此刻千刀萬劍同時斬下，她也無憂無懼。

芷若濕晒 水汪汪都要滴出水來

懶得諗改咩名
個個都話自己係佢男友/老公
家僕都出埋

改名只係獲得分類帽分類嘅機會

終於睇哂全劇

仲未有

呢班人好唔知醜

我咁可愛你欺負得落咩

外卡真係睇到訓著

等電狗算

鍾意嘅話你改做陳鈺琪張梳化都仲得

話緊你呀兩頭擰

最撚憎啲小狗，四圍捐煩到死

我都係講事實

外卡d中路 我上都應該得

遲啲眼耳口鼻都有

組隊敏黨隊去打都得

眼鏡加分

冇鬚個樣怪怪地
應該係要扮後生太厚粉

報名 中路 外號 敏黨faker

仲有阿爸阿媽

支持鈺琪嘅作品
欣賞佢嘅努力
咁就足夠

屌你搶我條路

不能同意更多

要等敏敏出場先睇到啲人幾有創意

你打jg啦

可以同敏敏個patpat有親密接觸

你會唔會叫caps去打jg

法王都讓路啦

好噁心

改陳鈺琪老豆會有幾多人叫佢岳父

我敏黨faker呀

比yukee坐爆

我係鈺琪既底底

痴線佬一個兩個三個

好多淫敏黨

唔好count我ok?
同敏敏個pat接觸下姐

咁早發病

咁多名都有鈺琪

faker大晒呀

你個名幾正氣

敏黨人才濟濟

習慣了，夜晚就到巨龍

姐

cap大曬呀

佢一個頂晒所以當夜更

係獅王既

成班痴線佬係到淫我敏敏

靚仔過你咁啦

仲有baby faker呢個稱號，即係會勁過faker

好無辜
明明做梳化係你講

仲有好多潛伏琪未出現

好期待第一日打g2 想睇你叫春

咁就引到你出黎
你檢討吓，唔好淫得咁出面

我諗住梳化佢屋企一定有先講

所以改唔改名都一樣
太多痴線佬

認真講句
輸都好睇過你贏

唔小心碌左個一蚊入黎

淫敏黨越嚟越多

有 好撚憎on9 男主
如花成套戲都過得好苦
但要裝堅強

已經好隱䀲
我不敢對敏敏有非分之想

好假
你個名已經出賣咗你

對鞋扣分

大美人

一時把持唔住就返唔到轉頭

食完晚餐等睇芷若

所以係你帶頭淫敏

名唔代表啲咩
唔通堆陳鈺琪老公男友愛人又真係咩

Year 1係on9嘅 可憐我嘅如花細細個就要養家
on9男主從來都運用自己文家咁力量 唉

8點半又要睇芷若妹妹

唔好亂講
得罪講句，俾人屈做淫敏慘過俾人屈毛

如果我係淫敏嘅話你都係

爭咩丫, 全部都係淫敏

如果我係淫敏嘅話依度無人唔係

你就唔使審

文初冇權力，零用錢都要靠表哥俾
當佢阿媽返嚟更加無力
唔用文家力量呢樣唔怪佢
但佢幾次發大少爺脾氣恰如花就抵屌
偏偏如花鍾意佢呢樣最sad

清泉在此
從來無淫過敏敏

攬炒

metoo

搞清楚我都無

我都無

咁我都無了

你個名

個個都話冇，唔通個個都冇咩

你話咩咪咩

冤屈呀包大人

好姐姐你好似有少少

都係 個阿媽都未必肯幫似玉
鐘意男主嘅單純同直率
去到結局文盲同如花未攬住，其實都唔知係原諒咗佢

巧令囡

睇住蓉兒等芷若

做咩啫
回頭是岸咗啦

蓉兒我好想你

蓉兒

大家覺得邊part改最勁

大少爺脾氣堅on9

睇到11 集， 蒙古公主好慘

未睇晒射鵰?

個名同個行為無相關
好多敏黨可以見證

義父子黨蒲頭（遲左），金毛先係無忌真愛，咩都要問佢

未呀 第11 集咋
唔好劇透
細個睇過 唔記得晒

獅王好波

警誡你

阿媽係想利用如花去對付貝徹
個仔點諗佢唔care,都算間接害左似玉
結局如果係到如花係鄉村生活咪幾好
唔知小說結局係點

如花咁得意都傷害佢

好似係似玉好返 如花外國留學

睇到第47集
張狗真廢 義父比芷若拉左出黎挾持
竟然攞粒石仔隊住自己玩咀循
想問下小說有無呢幕
跟住見到仙女姐姐仲要色心起

小說冇呢幕 個編劇on99

如果係咁都幾好
如花終於可以為自己而活，發揮佢既才華

個編劇特登改到咁 我屌佢老母

但個編劇好似就係個作者
佢想點

可能為左賺眼淚

似玉根本係俾男主間接害死

岩岩都係睇到呢到 心諗做乜鳩

我狗Fw被屌打

下套劇要2020年要播

敏黨都睇如花

倚天收視仲低撚過鐵探

當睇劇囉，迷敏又唔等如反若嘅

最尾幾集好唔惦

其實好合理 對香港人黎講倚天又拍過幾次 班底又唔夠鐵探吸引

係啦
如花小心翼翼照顧咁多年，終於有機會好返
俾男主一鋪清袋

雖然我更鍾意睇陳鈺琪
但係都欣賞祝祝現代劇嘅表現

等左2日又有得睇芷若了

agger

自從23集之後
套劇喺大陸評分由3分升到5.9分

食住飯睇

射咗

2019倚天屠龍記 (42）TVB

Topic 個括號好怪

好細心

因為有原版

如果大陸一早播左，收視應該跌一半啦

呢2張巧打意牙

因為之前都有人改錯過我改返岩

捱過左樊少王果段終於有打戲
睇到起晒雞皮
我見書話小昭係幫龍王偷乾昆，電視係咪都係咁？

Yes

芷若BB

今晚無忌要抽芷your水了

有新圖大家請Post埋去 倚天囡囡貼圖區

我真係唔明點解食野可以食到咁得意

原來已經500幾張圖 無乜重覆

練成9陽神功後第一次成功殺歒

又睇多1集
張狗
金毛獅王死廢佬搞屎棍
比敏敏屌到無聲出

6日睇哂大陸版

敏敏後來為張狗 真係好好
芷若完全唔夠班

敏敏真係敢愛敢恨, 雖然有時呷醋,但佢主動溝張狗真係好SWEET

佢後來重傷 淡妝都好靚

繼續睇重情重義GG

同類都殺

越黎越多迷敏

佢為咗無忌做咗好多

無忌成日傷害佢

張狗

迷若黨請珍惜最後十日

所以好多人都話 無忌唔值得有敏敏

死狗公最叻比假承諾

迷若
無論黑化與否都鍾意

若黨集合
係時候推post

雖然我係敏迷
但係忌若40到44集都好睇
心痛芷若

敏>>蛛>>若

睇睇下覺得似林峯
可能我面盲

好少見敏黨會咁講

黑化之後型到

格離波台都好多人反

好正常
呢套除左服裝(only女角色同楊左使)之外真係唔掂
武俠劇黎講 打鬥都幾差 睇到張狗打3大僧 除左係咁飛鞭都唔知做乜 張狗d打鬥黎黎去去都擺幾下手一野震開人
而且少年張狗成12集 略厭太多
後尾元軍圍攻少林同黃曉明套神鵰入面元軍攻城差幾遠 好似得個幾十人係到打咁

開波

得失一笑中

得~~~失一笑中

又要睇張狗食女了

既使敏敏出黎照樣支持芷若

蛛兒

又狂傲似風

芷若

芷your

張狗 人做大佬佢做大佬
做到條女比人恰都無聲出

因為我係兩個都睇哂
只不過比較之下我比較會鍾意敏敏啫
祝祝其他劇都好好

個狗公樣

收皮啦 忍一忍

扯晒旗

相認

即刻見異思遷...

張狗忍住扯

狗公

有一幕係客棧嘴敏敏

倚天 小說一開頭唔係有講下 郭襄同張君寶係少林食過下夜粥。 係咪搵唔到靚囡演郭襄 所以skip左唔拍

淡妝係屌打所有人

又要打飛機了

無忌明顯偏心哂芷your

我都係

溝女都有兩個身份

有九陽，已天下無敵，怕咩

抵啦

大師姐

唔記得原本個配樂係咪咁
定係tvb自己配

除左個樣黑左少少邊度醜，原著我記得係成個乞衣咁

張狗真係唔配有敏敏

BTW 敏敏鍾意張狗咪由玩腳開始???

原本

蛛蛛 好波

丁敏君又柒

yes

抵呀

啱啱敏敏果幾下呻吟聲

你老母出個掌都要慢動作

係

留手.....

丁敏君廢撚到呢

咸濕仔

見到蛛兒比人斬都幫住芷your 張狗都係睇樣做人

敏敏多次回味

雞丁敗走

tvb配音咋 j錯人

丁敏君武功算係咩水平？

迷若黨好忠誠

睇得出大師姐達到條腰好痛， 完全企唔直

蛛兒勁過芷若

食左隻蛛

同武當7俠同級

楚楚可憐GG

原聲好似都係摟屌聲

但好享受敏敏當張狗係隻狗咁撚

成日串佢張大教主

芷若4ever

辣圾

蛛兒訓係度好正

唔係咁，邊有人睇

祝祝魔化左之後都好好戲

十幾集之後變左茄哩啡

溝唔到女 後患無窮

又講大話

周芷若係咪已經對張無忌有feel了
兩個眼甘甘咁互相望著對方

蛛蛛

傳內力會令人識拆招

標準渣男講法，你唔問我點講

佢受親傷個妝都好靚

唔學好武功點保護自己

芷若正到

好sad

嘩 個配音

大蠢材

朱兒

我記得係好多鬍鬚

無見幾年姐, 個樣正常唔會差太遠, 有少少熟口面好正面

痴線 甜到

記得無忌哥哥果陣除

張狗飛左出去已經即刻回味

朱九真原來就咁就死咗

敏敏隻腳

原來比人玩腳就會含羞答答

敏敏好似23集先出

講緊邊個

左膠偽君子張無忌

九陽神功會反震攻擊

武當七俠實力分差都好大，丁敏君應該同最廢七叔同級

又提老母

又似老母

蛛兒悲慘一生

蛛兒個配音係咪蓉兒個配音

屌 戀母

似你老母

又似阿娘

又擺佢老母上枱

粵配

又似我娘親

都幾近無敵 好心就咪鬼搞咁多

黃蓉

古代三十算中老年啦

戀母狗

張狗全劇講左幾多次對面條女似自己老母

好撚柒煩，block鳩左你條大陸狗

可唔可以唔好再提老母

點解武當7 俠好似好廢咁

係 大蠢材 醜八怪

仲唔撚認蛛兒 正仆街

借娘親溝女

野王

用力索下浸除

蛛蛛粵配是好正的

點會唔似 姑姐黎

張🐶的女神

記得有幕張狗望對鞋

傳內功加速左受功者 速度， 睇野快咗拆招唔係難度， 應該係咁

殷野王真係仆街黎

呢套野一打就慢喇

下星期就有敏敏

btw 敏敏一出差唔多集集都多戲份

又講

時間膨脹 金庸真係博學

又抽水

後尾就越唔越少

其實九陽係咪冇實際招式 純內功?

抽水...

想聽蛛兒 講聲 靖哥哥

Youtube睇到26集

張生 係咪唔記得左蛛兒比人捉左

張狗出招了

敏妹

基拉把聲真係好撚正

張狗真係好識溝女

cow女

厹又溝女

邊有可能

無忌哥哥浸除

蛛兒幾正

要射了

擺明係啦

屌，
過幾集你就唔記得蛛兒

你仲有我

古代人十三四左右就結婚生仔，三十唔叫老算咩

乜藉口都有

無忌好識吹水

屌你老母張無忌，落硬地獄

見親女都溝

一生智力用哂係呢個大話到...從此變智障

收皮啦 張狗

食屎狗嚟

陰陽大戰記 八雲

張狗賤撚到

我都想同佢吹

蛛兒走左之後提都冇提過

張無忌：又比我兜到

張狗畀人講中

屌溝死女

女換女

原著無忌係咪都咁識溝女

駛走蛛兒 乘機溝芷若

要走一齊走

仆街 條女咁痴身既

諗住私約芷若

真係狗到閪 完全唔知得曬蛛兒 明明珠兒對佢勁好

情深義重阿蛛兒

小昭仲癡呀

我留喺度等芷若呀 你走喇

就係因為未發育完就早生仔
好易出事
所以女人普遍唔會長命

一有機會獨處馬上相認

你唔走點溝女

無招式，但有拳理

張無忌今次好仆街，仲用曾阿牛依個身份溝女，唔駛事後負責

可能認錯人 以為自己搵返蛛兒 橫掂全部都似佢老母

你又o岩

我記得最尾佢開舊塔打算封印大佬但俾大佬打撚爆左連部機都爆埋，唔記得最後有冇死到

識玩 player

請問仙女係咩人黎？好似好好打咁thanks

呢版弱化左七俠
七俠 應該稍弱於三大護法
遠勝fax七子

有無巴打記得 當年射雕開到幾多個post 今次倚天過唔過到

似係唔想用本名相認多d喎

無忌好屈 又靚仔 又識溝女 武功又稱霸武林 又名門望族

呢幾集最好睇係蛛兒呷醋個樣

仲主動比周芷若埋張狗身

芷若魔代左之後真係好撚兇

張狗幾時先開始有招?

張無忌正狗公 見一個就講一次咩會照顧你一世

黃衫女，楊過小龍女傳人

楊龍後人？

敏敏出場應該會破到

幾正

今個禮拜做唔做到光明頂

楊過後人

終南山下，活死人墓，仲有咩人

芷若真係好正

屌 次次睇呢個廣告都諗起咸濕版歌詞

計返唔廢， 只係教導問題
滅絕主要教大師姐一件， 張三豐一個教七個 分散投資， 七俠平均左先同大師姐同級
張三豐淨係教一個徒弟應該 出嚟嘅品質應該會勁啲'

屌，金庸親生仔

正左喎

射鵰60個post

俾你如果爛面又有個識冧你既靚仔cow都濕喇
不過唔係練功都唔洗爛面 明明書中又係絕色美貌
蛛兒同芷若都係俾金庸命運玩

好似70

森美唱得好老尷

好似冇事

敏將腳一縮，羞得滿面通紅，幸好黑暗中張無忌也沒瞧見，她一聲不響的自行穿好鞋襪，在這一霎時之間，心中起了異樣的感覺，似乎只想他再來摸一摸自己的腳。

玩一次已經沉船
想無忌再玩佢隻腳

同王重陽差唔多，師父自己勁但唔識教人令到徒孫垃圾

下星期

蛛兒真係對張無忌好好

反口王張狗

依樣真，咁後生就有九陽，遲啲有埋乾坤同聖火令，老豆張翠山，義父謝遜，外公殷天正，太師父張三丰，人生贏家

下星期睇綠叔崩潰退場

完美老婆 乜都識做

屌你張狗仆街到，齋用隻手都唔幫手

張狗：

蛛蛛好得意

係70
過硬啦 敏敏一出誰與爭鋒

無忌係咪扮跛

我唔信

我正式宣布，我入左芷若黨

見人唔靚咪食殘廢餐

無忌練一日九陽好過其他人練一年

祝祝d 戲都好好
佢d 眼神好撚痴線

蛛兒真係笑得似朱茵

張無忌幾撚嘆

多幾個女 post到多啲

100都得。。。

ok

仲跛緊

好感動

歡迎

我都想玩敏敏隻腳

屌你張狗辛苦死我蛛

金庸自己黎 二任老婆趙敏 三任小昭

努力爆

仆街無忌，食軟飯

同基拉一樣都係溝女王

等睇叛黨

蛛兒對佢咁好,條張狗扮唔行得

真心想知其實女人係推唔推得喐
正常瞓喺度嘅男人

絕世好老婆 蛛兒

Spidey

我睇到後面，加入敏黨

蛛兒有d似少時徐賢

佢識武功

仲有夜神月

敏敏不出，誰與爭鋒

btw 隻蜘蛛真嘢

係wo 70
我都唔記得

阿紫d fd

淫到

gg女

真？

千蛛萬毒手都算得上係難練副作用大又廢既武功黎

趙敏個岀場好型

目及野...如果沖緊涼仲得了

練緊咩？ 九陰白骨爪

靚仔已經夠曬造

之前睇大陸版對蜘兒冇咩感覺
今次睇覺得佢好正

又玩得又可愛

無忌偷睇人是咪技能嚟

唔會架就算黑化左都係咁正架

睇花絮係真

蛛兒份人好搞笑

我記得睇花絮嗰陣 張無忌嚇到縮埋一舊

粵配配得好

現實一定祝祝正d，但趙敏個角色真係加好多分

蛛兒拉你日行夜行，勁辛苦
仆街張狗，仲要轉個頭溝芷若
枉人對你咁好

去到後面芷若都無咁多戲份

光明頂果時會學用人地d招式
真正o岩佢用要等張三豐教佢太極

神功

佢嗌得到大聲

無忌比人嚇親好可愛

我都係入左敏黨

但其實祝祝都好好

二千隻

講毒又唔夠幻陰指玄冥神掌勁
佢又冇勁內功打底

same

蜘蛛俠

依樣武功又練得耐又大副作用，都幾撚廢

值得咩 蛛蛛

G兒把聲，形住係蓉兒

有冇link

代價 九陽冇代價但最強幾款之一

好難揀但敏敏實在太可愛

因為啊敏係yt岩岩睇到啊敏岀場

無錯 本人係趙敏黨
但呢套都俾祝祝入左仙丹
等yukee出黎先2個要哂

係佢 同一個配音員

個個有奇遇咩
殺到人夠用啦朱9真仲廢

粵語版好睇好多 基本上搵得好撚夾

所以話張狗真係好好彩
無啦啦就學到九陽

仲要比張狗咁撚易就練成

把聲好甜好正

張狗心諗 練九陽神功咪得 練乜鬼萬毒手

狗公 又老豆又老母

我係擔心你傷害你自己呀！

除左拎黎示愛，根本無撚用
又難練又易破

九陽、九陰係金庸筆下內功之最

又溝女

又借D倚cow女

其實蜘兒把聲配敏敏都好撚夾

收皮啦張狗，一見靚女就扯旗

想問有無小昭黨 小白兔

好人卡

又踩鳩其他女黎溝女

好撚識溝女

發功溝女

係農村個妝都真好靚
不過45集前半集個妝化得怪怪地

無時無刻都搵到位溝女

代價同收獲不成正比

其實殷離唔係龍王徒弟咩，點解唔學其他功夫，要學依啲損敵一千，自損八百既功夫

又瘋狂flirt女

有啲似朱欣

張頌欣好啲

Cow女王 屌

九陽係半失傳絕學， 冇運氣唔係咁容易搵到

張狗又溝女

食屎la

屌你狗公

死狗公

無忌寶寶

界女王

我細個睇時又唔諗明，九陽神功無副作用又勁
啲2打6神功又廢又麻煩要求高又有副作用

如果唔係珠兒少戲份，我應該會最中意佢

d聲真係好夾
基拉無忌愈聽愈順耳
陳欣嘅楊逍都好癲

講大話唔眨眼

成小姐

你話玩毒玩到化勁大法咁就話姐，俾著人地離遠六脈射激光未埋身就死左

太玄經

張狗溝女真係好撚勁

狗公!!!

張狗落地獄，金庸而家喺地獄好唔好受

聽配音硬係覺得個角色係夜神月 唔係張無忌

溝女王

金花婆婆當佢妹仔咁用

用朱九真cow蛛兒
用？ cow芷若
用芷若cow敏敏

俾張狗溝多幾集

敏敏一出場 撚到張狗到50集

冚家鏟張狗

練識九陽神功對溝女有幫助？

你個腦裝屎㗎

張狗
屌！

如果樣靚又心地好咪人生贏家囉

屌你，答真心話要猶豫

G兒 好專一

根本唔想認

嫌人醜又唔自爆

又唔認

不識張郎是張郎

認做張狗啦仆街

沉船了

張狗公

好黐線
對真係見到張無忌又話唔係佢

無忌:好撚彩,唔使要佢

負皮由你代收

張狗：屌你越嚟越樣衰就快啲躝

厹

好cute

仆街死啦

真係好撚仆街

其實佢都唔差

等聽

唔鐘意佢又要溝人
張狗我屌你老母

醜咪唔認囉

認左要食佢,打死都唔認

有

鳩 陽

神功

你問有冇

認你老母命

農村個妝 真係全劇最正

有咩分別

做咩唔幫佢換埋衫

GG沉哂船啦

洗左面就好睇

認咗仲點溝其他女呀

世間上邊有小昭咁好嘅女人

條女係邊個 同無忌有咩淵源

蛛兒真係好女仔黎

我BB D精?

表妹

芷若靚d

去到最後蛛兒知唔知道佢就係？

無忌鞋狗兒

死狗公溝哂d女

張無忌死mk

mola mola

沉左

張狗幾時自爆俾佢知？

佢老母黎

知

無忌=no.1

知 不過扮傻

G兒就躝，止your就

見到姝兒：我係阿牛
見到芷若：我係無忌呀

好似後面先知

可惜遇到張無忌 賤男

媚來眼去

知 扮失憶

咪係，芷若BB最靚

但始終記掛童年無忌

仲唔快啲沉船俾我屌

張厹其實都幾靚仔

扮傻，選擇讓愛

知呀， 最尾結局有一幕

捉返黎做妹仔咋，九難都唔教阿珂勁招啦

btw g兒真係幾似soso

來了

蛛兒其實都唔差吖

鐘意着張狗呢啲仆街

屌 臭尼姑

拍到佢個波..

芷若黎啦

知 但成人之美
2019版蜘兒到最後一直扮傻

拍落蛛兒個胸

波都渣埋

有冇若b嘅圖

阿牛哥

講樣係，但最愛一定係敏！！

好9 借機會抽水

張狗真係狗嚟

有心一定

無忌好大隻眼

原著張無忌都係周圍溝女？

係愛啊

張狗個腦真係無時無刻都諗住抽水

諗起黑執士 錫巴斯陳欣 你同我聽著 我依家命令你

隻手爭啲掂到個胸

似真傻

咪就係
人地小說係幫佢剃完鬚見佢靚仔講
宜家明明一樣樣，都唔知講黎做咩

小器鬼滅絕

自細就學七傷拳同武當綿掌啦

同段譽兩兄弟黎

知，之後知道自己鐘意既係可愛既小無忌，唔係花心既大無忌，所以決定讓開

芷若妹妹

咩爭啲 視力正常？

呢招其實幾好用

收女兵

原著仲成日抽水

蛛兒個樣真係好自然，其他

其實TVB配音黎黎去去都係嗰幾句

有睇？

張狗垃圾mk仔

但段譽係咪靚仔好多？

中間仲有條小罅

射鵰推得最快係咪一桐出場果幕

淫賊

兩個都好撚花心

張無忌呢個角色真係完全無楊過咁討好

芷若真係靚得太誇張

電腳板底

金庸根本係寫緊日本輕小說

有無張狗抽水gif合集

Cow 囡黎講 段譽定張無忌 勁

最鐘意依類

細個學過武當九陽嘛，太師父講晒點練

楊過冇張狗咁mk
周圍溝女

第十x集已經第42個post

太完美

富二代

但係佢時裝樣唔係好得

不悔

張狗，段譽食唔到王語嫣，張狗咩都食哂

後宮漫

九陽副作用就係成日鳩癢

本身已經有三分一

根本張無忌就好似蜘兒老豆咁衰
優柔寡斷、到處留情

冇睇到渣波果幕，有冇人cap gif

賢者之孫黎

食狗食唔到黃衫女

宋青書呢

唔係淫賊你都唔抵啦
唔好扮清高

人渣誠啲frd

扮唔識武功

過兒先又靚仔又專一

雞丁要師父出頭

出得一陣難度太高

芷your呢個時候真係好pure好ture

張無忌可以話係金庸筆下最唔知自己想要咩女人既主角，雖然選擇郡主，但其實個心仲掛住其他女人。

黑化殺張狗就好睇

蛛兒串人果陣真係好蓉兒

丁狗攞尾彩

垃圾丁敏君

丁c 姐

海味好似老虎狗

大師姐真係得把口

黃衫女見盡天下狗公啦

大師姐 好識執雞

仲要成日比大師姐蝦 好想保護佢

做咗長門都正

老老實實，佢淨係鐘意芷若一個都狗公，香港十個有十個都係狗公，係衰在太痴漢

我個心溶化了

有情有義

原來三豐就係無學到呢part

外甥多似舅

又出呢招...

滅絕正垃圾 淨係識恰細路

峨眉派賤到 以多欺少

張無忌而家一條友滅左峨嵋都得啦

又打天靈蓋

張狗見到咁會唔會反省下

佢係似痴漢多過狗公

跛撚咗呀

曉芺

必殺技嚟

成套倚天 最憎滅絕

話哂係姪仔，點都係有啲似

死笨牛

蛛兒是個很好很好的姑娘

因為張無忌一開始就向正確方向練 有齊教材
例子就如破堅神爪同九陰白骨爪

點解雞丁唔撚使死

名門正派 = 黑社會

識九陽都跛咁耐？

張狗係咁問人叫咩名

芷your真係好好

咁岩姐

芷若其實心地好好

有牌爛仔

斷腳點都要一排啦

好溫柔呀芷your

天使

幾百米跌落嚟未死已經好勁

個腦short左唔識療傷篇

咁能串

打到你跪地求饒

打到你跪地求饒!!

咁又未得
光明頂之前都知自己唔夠打要頂三掌

下下人多蝦人少

仲衰黑社會
掛住個名係差佬， 實質係賊

真係想車輪鞭一巴一巴車鬼丁敏君

根本成套係人多蝦人少

芷若真係好善良

你估hulk咩 話好就好

無忌心地仲好

其實呢個時候 滅絕已經打唔贏張狗

張無忌唔係細個已經睇清滅絕嘅真面目咩

打爆滅絕
事實真係得

過咗光明頂應該得

GG
起身行啦仆街仔

明教先係真.名門正派

係咪就快抽芷your水

跛左咁佢點屙尿

成班女一個男人

古代人唔係要耕田納稅

扮跛食女呀

唔通講出嚟等佢知自己係邊個咩

唔乘人之危平時你又用倚天劍屈人武器

蜘兒係咪新叮噹把聲？

九陽神功護體，腳傷咁耐都唔好？

準備睇蛛兒呷醋

給

好多女服侍你

好心減下肥啦

用倚天劍打得贏啦

無忌心諗：等我隻腳好返 我就溝撚哂你地峨嵋啲女弟子

唔係

丁敏君好煩

點解朱九真死左關峨眉事

如果呢part 個主角係楊過，應該成個峨嵋d 女都冧死佢

計埋佢附近班女兵， 一個負累g兒， 加隻腳傷左， 張無忌未必贏

D女逗住柯

Who？

蛛身#Metoo

丁敏君

唔係，係朱九真

芷若回眸

對死人腳幾時先捨得好

千錯萬錯都係滅絕
搞到芷若咁痛苦

真咩即係覺得好搞笑

郭襄真係慘 個朵咁快就被人敗晒

記錯咗

朱九真先係

峨嵋得d和尚仔 d師姐唔係有滅絕應該姦左無忌

逗住jerjer

雞丁

好正

屌你 丁敏君

芷若好好人

差唔多啦到抽芷your水就會好

佢老母留比佢架唔關事

狗公!

摸手！

最乞人憎

咁屙屎呢？

因為佢係攻打明教光明頂既作戰基地主人

可能收過陀地

即刻抽水

怎麼啦

又cow女

好返啦其實
扮傷咋

無忌口技lv99

好人冇好報

我唔得la 芷若

咁快出晒水

癡撚線，比人捉咗都掛住食女

大師姐條八婆打蛛兒

又溝女
mk仔

收嗲啦張狗

當面cow女賤狗

你同佢地唔同

無忌真係吃得好開

GG呷醋

好人有好報都講得出

張狗真係仆街嚟

張狗死淫賊

又借d意溝女，淫賊!

蛛兒冇講錯

屌你金庸應該寫 雞丁比鹿杖客捉去姦到體無完膚之地先係架嘛

蛛兒好波

死厹

屌你老母張狗

滅絕

蜘兒已經睇穿了

蛛兒知唔知張無忌係佢表哥?

高清大電視睇芷若真係是但一個表情都屈機

張狗好撚識兜

係咪條條女都鬧過張狗係淫賊

當蛛兒面前溝芷若CLS

小淫賊～

狗公真經

靚屌

On9 張無忌成日搵藉口掩飾自己溝女好撚好笑

搞到峨嵋派變女兒國，個個都有無忌嘅子孫

真係好懷念芷若依家個樣

實係咁9 up 撩到d 女出哂水

原來已經38頁傾咗成

仙女

口遁lv99

扮嚟做乜！？

真

講真，真係坐喺到都贏到成班峨眉啦，垃圾再多都只係一堆垃圾

髮夾彎

G若
人靚 心地又好

完全唔係 戰俘心態， 根本就係個男仔入咗 女校

認真溝女

想睇張狗溝滅絕師太

揹住蛛兒
用凌波微步走

芷若呀

都未知佢係張無忌

靚靚下巴仔

死淫賊！

要溝女不走了

走咩呀 我要溝女呀

啱呀真係淫賊

2019倚天屠龍記 (43）TVB 星期一至五 8:30pm 無忌重遇芷若妹妹

開定

芷若真係好似一個日本女明星
但係我又唔記得咩名

一陣溝芷若就好返

要開新post

無忌BB

有暴龍？

走？我要溝女呀

2019倚天屠龍記 (43) TVB 星期一至五 8:30pm 無忌重遇芷若妹妹

剩係屌狗公都推左成頁

又一個post

正撚到

後生十年可能食咗

睇完佢入魔好掛住佢pure 版

海味對眼

係咪拍AV架

小淫賊

滅絕淨係識睜大隻眼做戲

趕路都趕成集，d節奏真係太慢

如果我係無忌
娥眉上下

滅絕師太都幾正

應該唔係

黑化都好正

不害臊

得罪講句 呢版周芷若好普通 網紅樣
唔係話佢唔靚 但未到周芷若個種仙風女神樣

見到張無忌呢個死mk，比較之下，楊過真係好型

等人拉佢行

認真，識屌一定屌丁敏君，佢一定唔會係死魚，一定係床上好狂野，征服依啲女先有成功感

大哥！
小弟正是大哥你既結拜細佬

又虐畜

邊忽正派

唔襟睇

啲馬好慘

仲要中出即飛

1001